大家怪錯左daddy

牙奴用3年時間砌好隊波俾下一任
爺爺砌左幾多年
Respect 摩佬